大學生一個月應該儲幾多錢

無返part time 唔洗交通費
搬左出去住所以要自己買野食
一個月3000包所有洗費 比到盡最多可以儲幾多？

認真問
一個月有幾萬零用果D可以收收皮

收入-支出

唔洗儲，

出到黎做野有排你儲

得個3000就用哂佢算啦

仲諗儲

咪最多月月清個兩三年

可以話盡量用淨錢，但唔建議每月儲定額

搬出去住既情況下可以一個月包所有洗費三千？

一個月起碼儲兩萬啦

想自己儲錢去旅行 唔想之後再問阿爸阿媽攞錢

唔計租,管理費同水電煤
3000係零用

即係你搬出去住而屋企幫你比租、管理費同水電煤
再額外比三千蚊零用你咁解？

係

你痴佢食飯咪計少餐 或者叫佢比錢你煮埋

一向都係每人夾錢買野share食
不過因爲佢減肥唔係好食野 我都算省左唔少

有幾多儲幾多 儲到咁上下就攞出嚟供自己學野